洛賓同列貝利真係j死人

記得列貝利岩岩踢拜仁個陣 大戰不萊梅嘅迪亞高 已經覺得點解會有人好波到咁 啲技術細膩 加埋佢唔樣靚仔 完美咁將右腳cup大位個潮流帶入市場

洛賓的軌跡唔洗講 佢隻左腳嘅球感 世界上一定係頭三 全世界都知佢下下得隻左腳 都mark唔住佢 即使佢得cup大位同蕩角兩招大技 直到而加都仍然可以咁勁

最特別嘅就係列貝利同洛賓有時會走埋一邊一齊踢
變咗雙翼踢埋一邊 攻擊力加乘
Robbery依個組合真係見過最賞心悅目同大殺傷力嘅雙翼齊飛

見到佢哋慢慢老去 下季佢哋好可能拆夥 好唔捨得
陪伴住我成長嘅robbery呀~

列貝利 絕對係一線頭

列貝利係右腳打左中場既潮流帶入市場？有冇問過皮里斯？

利雲度夫斯基 又係j死人

洛賓 荷蘭

琴晚場波巴伐利亞大帝勁到

當年拜仁仲未係而家咁強
估唔到刀疤當時會選擇拜仁

仲要留低係拜仁超過十年

德甲撚又打飛機

係連登講德甲= 曬鳩氣

係勁 但德甲真係晒鳩氣

聽講佢係唔知係拜仁果陣衰過單唔知咩 但拜仁仲留佢用佢 所以佢都留低報恩

衰十一

你估佢早幾年唔想走咩 拜仁打死都唔放 佢先死死地氣留係到

如果佢同洛賓一齊踢英超 應該攞好多冠軍

打得贏我獌先算啦

有一年以為列貝利會攞金球獎

13年根本應該係佢拎

俾人黑走左

有力同維辛迪祖亞昆一戰

維辛迪祖亞昆勁好多

呢d small club legend就唔好拎來獻醜啦

調返轉下話

如果列貝利入返國家隊, 法國升多1個LV

依pair都經典 童年回憶

打winning8ML簽哂兩個雙翼齊飛

真係老喇

當年洛賓黎拜仁無耐，d 人就傳列貝利會唔會去皇馬

迪亞高好波啲

佢係諗過走, 但唔係拜仁唔放, 而係自己叫左隻未成年雞出事

皇馬周圍買人地聯賽mvp果時咪試過買佢 佢想去架 不過拜仁D老屎忽話放佢入雪櫃都唔會放多多錢都唔放

魔翼

同蓋清一樣係雞蟲

仲記得列貝利初到拜仁第一場就禁區頂射個靚波入咗，果時睇到嘩一聲

仲有一場對不萊梅解圍黐實個波再的個人

個個講列貝利 無人講洛賓 係咪證明洛賓勁到唔洗講

洛賓成日講
列貝利反而冇洛賓咁多人提

前荷蘭隊長雲保美在接受荷蘭足球報訪問中，炮轟洛賓和尹佩斯等人，稱他們就是荷蘭更衣室的毒瘤。

雲保美談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

雲保美：「在球隊洛賓常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，洛賓上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍洛賓的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了洛賓，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的亨特拉爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時尹佩斯、史奈達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

雲保美：「當發生那件事情後，洛賓的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2012年歐洲杯洛賓正是用這根鐵棍報復了亨特拉爾，在最後一場對陣葡萄牙比賽結束後，全隊回到更衣室，亨特拉爾諷刺性地說道：『英超最佳球員，明天我們就要回家了。』」

「尹佩斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像尹佩斯的性格，果然在尹佩斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在亨特拉爾毫無防備的情況一棍打下，亨特拉爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是尹佩斯，不等亨特拉爾起身，尹佩斯又是一頓亂棍爆打，亨特拉爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的洛賓可不會放過這樣的機會不斷說道：『羅賓，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「洛賓的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去亨特拉爾就昏死了過去，打得興起的尹佩斯怒了，朝著洛賓吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』洛賓也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』尹佩斯沒有再回應洛賓什麼，如果洛賓手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

列貝利肯定勁過robben
列貝利係拜仁叫國王
Robben老幾

洛賓啱啱落機就嚟踢半場比賽搞鳩禾夫斯堡已經征服哂啲球迷

老了

如果唔計美斯係右翼嫁話 我諗冇乜邊個左腳打右路係好過洛賓

呢球真係一世都記得

2R出浴照.jpg

@雲高爾

其實拜仁都好頭痕
依對翼唔係有錢就買到的

依家老左都唔知搵到咩人頂

個慶祝動作都係

本身有哥斯達幾期待佢 但一年就走鬼左

今年有無入法國隊

無

我想睇列貝利同梅拿好似洛賓咁去下英超西超

梅拿唔走了 好食好住
利申拜迷梅拿迷
唔敢想像佢走

列貝利係朱元章後代，基因已經贏晒

2r 可否不要老

德甲撚

仲記得06果陣俾有線講波佬笑列貝利咁都新施丹
去到拜仁真係成功證明自己

有獌迷話evra 對拜果球volley靚過依球

近3年 洛賓都冇以前咁獨啦

兩個年齡與外貌不相等

13年無記錯洛賓好似係後備黎，歐聯八強打祖記卻奧斯傷左先比洛賓正選，梅拿入返中間

朱元璋後人

我都好記得佢慶祝

呢個真，列貝利加盟之前拜仁霉到無人睇好咁

依家好似已經無晒純翼鋒

2r必言正選黎

然

個樣衰撚到不過我好鐘意

係舊登不嬲維辛迪祖亞昆係世界第一組合

Disagree
洛賓球會國家隊都咁勁

Robbery>beckham+giggs>維辛迪+祖

Ribery球會一定成功過robben
Ribery勁足咁耐
Robben最勁係10年
One man team
國家隊就反過黎
Ribery係06年
Robben carry荷蘭

球會咪差唔多
英超西甲德甲歐聯都有
國家隊就完勝添

點會
Robben未去bayern前
Ribery已經world top 5
皇馬用到75m都買唔到
Robben果時25m去左拜仁
之後robben 10年算上左高峰
Ribery果年長傷
之後ribery球會完勝robben
13年仲要金球大熱
Robben始終冇ribery咁全面個
國家隊就robben成功d
但ribery都有06年 又係打得好sharp

能力同成就都不相伯仲 好難講話邊個優秀啲 因為兩個都好勁

列貝利真心同隊友合作同變化多過洛賓

列貝利勁撚過洛賓啦

話霉

不如話頹

年年歐聯都好快俾人踢走

德甲都沉

列貝利黎左都比疤屠
輸4:0
係洛賓黎埋 加埋列貝利就痴線

冇咩人講司機既

列貝利比波組織嗰啲一定好過洛賓
但係講到內切開大絕洛賓真係無敵
哩樣列貝利都冇咁勁

其實佢到家下招軌跡都廢左

好想有生之年現場睇一次，但唔知下季仲係唔係到

洛賓打車仔果陣

Robben 車仔果時好撚勁la wor

Ribery係國家隊都係06果屆先上位, 果時仲未出名

果時都征服左英超
係成日傷 唔係點去皇馬
皇馬向來recruit the best
之後轉做錯腳翼 更上一層樓

係皇馬同車仔都勁
但未夠ribery黎 ribery勁到皇馬要用75m買 kaka都係60m

呢個我覺得無關係，只係洛賓早左幾年去皇馬，洛賓被賣之後先佩雷斯入主玩番買星政策。

Robben可能多傷
我覺得Ribery當時已經world top 5
Ibra messi c7 kaka ribery

我覺得果時皇馬係由各聯賽買top1球星黎砌多
法甲 賓施馬；意甲 卡卡；英超 C朗；德甲列貝利